自從邊撚個講"法唔法國"之後

近排多撚咗好多 打錯正字變咗 同音字既文
法唔法國我都由得你，多人用，當係硬膠文化我都算撚數
近排真係見到啲咩炮飯，除庫，插so之類

碌落幾頁先見到有人屌

成日話連登抄高登，好嘅風氣唔抄
抄埋啲on9野，正字又唔打
依家上連登睇文都睇得好辛苦

最斃係出完聲竟然有人屌鳩我話咩真係好撚醒呀你

仲有 x左x埋右

最弊都打錯仲學人抓錯字，不過係要抓下

你捉下我，我捉下你
大家先知錯邊，大家咪要去改囉

唔通下下要揾個聖人出黎，唐詩300首識倒轉背先捉得錯字？

更何況連登唔配有聖人啦